# Windows в опасности: эта программа представляет опасность как шутку
Да, да, да, это та программа, которая говорит, что ваш windows в опасности даже тогда, когда опасности нет. Лучший антивирус, в общем: никаких ложноположительных срабатываний.
А, ну ещё эта программа может запустить другую программу, путь к которой указан в файле...